# translation of http-server.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2011, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: http-server\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-16 02:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-12 12:07+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"http-server/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"

#. encoding: utf-8
#. File:	include/http-server/wizards.ycp
#. Package:	Configuration of http-server
#. Summary:	Wizards definitions
#. Authors:	Stanislav Visnovsky <visnov@suse.cz>
#.
#. $Id$
#: src/include/http-server/dialogs.rb:32
msgid "Listen Ports and Addresses"
msgstr "監聽埠和位址"

#. `HSpacing (1),
#: src/include/http-server/dialogs.rb:54
msgid "Server Modules"
msgstr "伺服器模組"

#. translators: human-readable "default host"
#: src/include/http-server/dialogs.rb:63 src/include/http-server/dialogs.rb:169
msgid "Main Host"
msgstr "主要主機"

#: src/include/http-server/dialogs.rb:72
msgid "Hosts"
msgstr "主機"

#. Run server overview dialog
#. @return [Symbol] for wizard sequencer
#. translators: initialization dialog caption
#: src/include/http-server/dialogs.rb:105
#: src/include/http-server/wizards.rb:200
msgid "HTTP Server Configuration"
msgstr "HTTP 伺服器組態"

#. translators: dialog caption
#: src/include/http-server/dialogs.rb:166
#, ycp-format
msgid "Host '%1' Configuration"
msgstr "主機 '%1' 組態"

#. dialog caption
#: src/include/http-server/dialogs.rb:209
msgid "Configured Hosts"
msgstr "設定組態的主機"

#. translators: dialog caption
#: src/include/http-server/dialogs.rb:240
msgid "New Host Information"
msgstr "新主機資訊"

#. translators: dialog caption
#: src/include/http-server/dialogs.rb:266
msgid "Virtual Host Details"
msgstr "虛擬主機詳細資料"

#. translators: dialog caption, %1 is the host name
#: src/include/http-server/dialogs.rb:296
#, ycp-format
msgid "SSL Configuration for '%1'"
msgstr "'%1' 的 SSL 組態"

#. translators: human-readable "default host"
#. translators: human-readable "default host"
#. translators: human-readable "default host"
#: src/include/http-server/dialogs.rb:299
#: src/include/http-server/dialogs.rb:354 src/modules/HttpServerWidgets.rb:1238
msgid "Default Host"
msgstr "預設主機"

#. translators: pop up menu
#: src/include/http-server/dialogs.rb:321
msgid "Certificates"
msgstr "憑證"

#. translators: Certificates pop-up menu item
#: src/include/http-server/dialogs.rb:324
msgid "&Import Server Certificate..."
msgstr "匯入伺服器憑證(&I)..."

#. translators: Certificates pop-up menu item
#: src/include/http-server/dialogs.rb:326
msgid "&Use Common Server Certificate"
msgstr "使用公用伺服器憑證(&U)"

#. translators: dialog caption, %1 is the host name
#: src/include/http-server/dialogs.rb:351
#, ycp-format
msgid "Dir Configuration for '%1'"
msgstr "'%1' 的目錄組態"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/http-server/helps.rb:18
msgid ""
"<p><b><big>Initializing HTTP Server Configuration</big></b>\n"
"<br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化 HTTP 伺服器組態</big></b>\n"
"<br>\n"
"請稍候...<br></p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/http-server/helps.rb:24
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在中止啟始化</big></b><br>\n"
"要安全地中止組態公用程式，請立即按<b>「中止」</b>。</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/http-server/helps.rb:28
msgid ""
"<p><b><big>Saving HTTP Server Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存 HTTP 伺服器組態</big></b><br>\n"
"請稍候...<br></p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/http-server/helps.rb:32
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog informs you whether it is safe to do so.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在中止儲存</big></b><br>\n"
"若要中止儲存程序，請按<b>「中止」</b>。\n"
" 這時會出現另一個對話方塊，通知您執行此動作是否安全。</p>\n"

#. translators: Wizard dialog 1/5
#: src/include/http-server/helps.rb:38
msgid ""
"<p>The <b>Port</b> value defines the port on which Apache2 listens. The "
"default is 80.</p>"
msgstr "<p><b>「埠」</b>值定義 Apache2 所傾聽的埠。 預設為 80。</p>"

#. translators: Wizard dialog 1/5
#: src/include/http-server/helps.rb:42
msgid ""
"<p><b>Listen on Interfaces</b> contains the list of all IP addresses "
"configured for this host. Checked IP addresses are those on which Apache2 "
"listens. If you are unsure, check all.</p>"
msgstr ""
"<p><b>「傾聽介面」</b>包含為此主機設定之所有 IP 位址的清單。 已選取的 IP 位址"
"為 Apache2 所傾聽的位址。 若您不確定，請選取所有的位址。</p>"

#. translators: Wizard dialog 2/5
#: src/include/http-server/helps.rb:46
msgid ""
"<p>Here, enable the script languages the Apache2 server should support.</p>"
msgstr "<p>在此，請啟用 Apache2 伺服器應支援的程序檔語言。</p>"

#. translators: Wizard dialog 5/5
#: src/include/http-server/helps.rb:50
msgid ""
"<p>The summary displays the settings that will be written to the Apache2 "
"configuration when you press <b>Finish</b>.</p>"
msgstr "<p>當您按下<b>「完成」</b>，摘要顯示將寫入 Apache2 組態的設定。</p>"

#. translators: Wizard dialog 5/5
#: src/include/http-server/helps.rb:54
msgid ""
"<p>Press <b>HTTP Server Expert Configuration</b> \n"
"\t\tto create a more detailed configuration before writing the configuration."
"</p>"
msgstr ""
"<p>按下<b>「HTTP 伺服器進階組態」</b> \n"
"\t\t在寫入組態之前，建立更詳細的組態。</p>"

#. module dialog help 1/3
#: src/include/http-server/helps.rb:58
msgid ""
"<p><b><big>Editing HTTP Server Modules</big></b><br>\n"
"The table contains a list of all available Apache2 modules.\n"
"The first column contains the name of the module. \n"
"The second column shows whether the module should be\n"
"loaded by the server. Enabled modules will be loaded. The last column "
"displays a short description\n"
"of the module.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>編輯 HTTP 伺服器模組</big></b><br>\n"
"表格會包含所有可用 Apache2 模組的清單。\n"
"第一欄會包含模組名稱。\n"
"第二欄會顯示伺服器是否應該\n"
"載入模組。將載入開啟的模組。最後一欄會顯示模組的\n"
"簡短描述。</p>"

#. module dialog help 2/3
#: src/include/http-server/helps.rb:67
msgid ""
"<p>To change the status of a module, \n"
"choose the appropriate entry of the table and click <b>Toggle Status</b>.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>若要變更模組的狀態，\n"
"請選擇適當的表格項目，並按一下<b>「切換狀態」</b>。</p>\n"

#. module dialog help 3/3
#: src/include/http-server/helps.rb:71
msgid ""
"<p>If you need to add a module not listed in the table, \n"
"use <b>Add Module</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若需要新增表格中未列出的模組，\n"
"請使用<b>「新增模組」</b>。</p>\n"

#. apache service enabling help 1/1
#: src/include/http-server/helps.rb:75
msgid ""
"<p><b><big>HTTP Server Settings</big></b><br>\n"
"Activate the HTTP server by choosing <b>Enabled</b>. To deactivate it, "
"choose\n"
"<b>Disabled</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>HTTP 伺服器設定</big></b><br>\n"
"選擇<b>啟用</b>，可啟用 HTTP 伺服器。若要停用，請選擇\n"
"<b>停用</b>。</p>\n"

#. firewall adapting help 1/1
#: src/include/http-server/helps.rb:81
msgid ""
"<p>By enabling <b>Open Firewall on Selected Ports</b>, \n"
"adapt the firewall according the ports on which Apache2 listens. \n"
"The interfaces of the firewall are not added or deleted. \n"
"This option is only available if the firewall is enabled.</p>\n"
msgstr ""
"<p>啟用<b>「開啟已選埠上的防火牆」</b>，\n"
"根據 Apache2 傾聽的埠來調整防火牆。\n"
" 不會新增或刪除防火牆的介面。\n"
" 只有當防火牆啟用時，才會使用此選項。</p>\n"

#. server configuration overview help 1/2
#: src/include/http-server/helps.rb:88
msgid ""
"<p>The list of options presents\n"
"several parts of the server configuration. <b>Listen On</b>\n"
"contains a list of ports and IP addresses on which the\n"
"server should listen for the incoming requests. \n"
"<b>Modules</b> allows configuring the modules loaded by the\n"
"server.\n"
"<b>Default Host</b> is a server name of a host used as a\n"
"default (fallback) host. If the server name of the default\n"
"host is not specified, a path to the document root of the\n"
"default host is displayed.\n"
"<b>Hosts</b> contains a list of hosts configured for the server.</p>\n"
msgstr ""
"<p>選項清單提供\n"
"伺服器組態的多個部份。<b>「傾聽」</b>\n"
"包含伺服器應該傾聽內送要求的埠與 IP 位址\n"
"的清單。\n"
" <b>「模組」</b>允許設定伺服器載入的\n"
"模組。\n"
" <b>「預設主機」</b>是當做預設 (後援) 主機的\n"
"主機伺服器名稱。如果沒有指定預設\n"
"主機的伺服器名稱，會顯示預設主機的\n"
"的文件根目錄路徑。\n"
" <b>「主機」</b>包含為伺服器設定的主機清單。</p>\n"

#. server configuration overview help 2/2
#: src/include/http-server/helps.rb:102
msgid ""
"<p>Choose an appropriate entry from the table and click <b>Edit</b> to "
"change settings.</p>"
msgstr "<p>從表格中選擇適當的項目，並按一下<b>「編輯」</b>變更設定。</p>"

#. help of menu button for server configuration 1/1
#: src/include/http-server/helps.rb:106
msgid "<p><b>Log Files</b> displays server log files.</p>"
msgstr "<p><b>「記錄檔案」</b>顯示伺服器記錄檔案。</p>"

#. hosts list help 1/2
#: src/include/http-server/helps.rb:108
msgid ""
"<p><b><big>Configured Hosts</big></b><br>\n"
"This is a list of already configured hosts. One of the hosts is \n"
"marked as default (the asterisk next to the server name). A default host is "
"used if no other host\n"
"matches for an incoming request. To set a host as default,\n"
"press <b>Set as Default</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>設定的主機</big></b><br>\n"
"此為已設定組態之主機的清單。其中一個主機會\n"
"標示為預設 (伺服器名稱旁邊有星號)。若無其他主機符合收到的申請，\n"
"就會使用預設主機。若要將主機設定為預設的主機，\n"
"請按<b>設定為預設</b>。</p>\n"

#. hosts list help 2/2
#: src/include/http-server/helps.rb:116
msgid ""
"<p>Choose an appropriate entry of the table and click <b>Edit</b> to change "
"the host.\n"
"To add a host, click <b>Add</b>. To remove a host, select it and click "
"<b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>請選擇適當的表格項目，並按一下<b>「編輯」</b>以變更主機。\n"
"若要新增主機，請按一下<b>「新增」</b>。若要移除主機，請選取它後按一下<b>「刪"
"除」</b>。</p>"

#. host editing help 1/2
#: src/include/http-server/helps.rb:120
msgid ""
"<p><b><big>Host Configuration</big></b><br>\n"
"To edit the host settings, choose the appropriate entry of the table then "
"click <b>Edit</b>.\n"
"To add a new option, click <b>Add</b>. To remove an option, select it and "
"click <b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>主機組態</big></b><br>\n"
"若要編輯主機設定，請選擇適當的表格項目，並按一下<b>「編輯」</b>。\n"
"若要新增選項，請按一下<b>「新增」</b>。若要移除選項，請選取它後按一下<b>「刪"
"除」</b>。</p>"

#. host editing help 2/2
#: src/include/http-server/helps.rb:126
msgid ""
"<p>The <b>Server Resolution</b> options set the resolution when using\n"
"\tvirtual hosts. However, when you choose <b>Resolution via HTTP Headers</"
"b>,\n"
"\tthe default server will never be served requests to the IP address of\n"
"\ta name-based virtual host. If you plan to configure a SSL based vhost, use "
"<b>Resolution via IP address</b></p>"
msgstr ""
"<p><b>伺服器解析</b>選項會設定使用虛擬主機時的\n"
"\t解析。不過，當您選擇<b>透過 HTTP 標頭解析</b>時，\n"
"\t預設伺服器將不會對名稱型虛擬主機的 IP 位址要求回應。\n"
"\t如果您計劃設定一個基於 SSL 的虛擬主機，請用<b>透過 IP 位址解析</b></p>"

#. listen dialog editor help 1/2
#: src/include/http-server/helps.rb:133
msgid ""
"<p><b><big><i>Listen</i> Settings for a Host</big></b><br>\n"
"The <i>Listen</i> directive allows selection of ports and network "
"interfaces\n"
"where the HTTP server should listen for incoming requests.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>主機的<i>傾聽</i>設定</big></b><br>\n"
"<i>傾聽</i>指令允許選取埠和網路介面，\n"
"即 HTTP 伺服器應該傾聽收到要求的位置。</p>\n"

#. listen dialog editor help 2/2
#: src/include/http-server/helps.rb:139
msgid ""
"<p>Choose an appropriate entry of the table and click <b>Edit</b> to change "
"the entry.\n"
"To add a new entry, click <b>Add</b>. To remove an entry, select it and "
"click <b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>請選擇適當的表格項目，並按一下<b>「編輯」</b>變更項目。\n"
"若要新增項目，請按一下<b>「新增」</b>。若要移除項目，請選取它後按一下<b>「刪"
"除」</b>。</p>"

#. ssl options dialog help 1/4
#: src/include/http-server/helps.rb:143
msgid ""
"<p><b><big>SSL Configuration</big></b><br>\n"
"This is a list of options related to the SSL (Secure Socket Layer) settings\n"
"of the host. SSL allows communicating securely with the host by \n"
"encrypting communication.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>SSL 組態</big></b><br>\n"
"這是與主機的 SSL (網路安全協定) 設定相關的\n"
"選項清單。SSL 透過加密通訊，\n"
"以允許與主機安全通訊。</p>\n"

#. ssl options dialog help 2/4
#: src/include/http-server/helps.rb:150
msgid ""
"<p>General behavior is determined by the SSL option. The host can\n"
"not support SSL at all (<tt>No SSL</tt>), allow both non-SSL and SSL access "
"(<tt>Allowed</tt>),\n"
"or accept only connections encrypted via SSL (<tt>Required</tt>).\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>一般行為是由 SSL 選項所決定。主機完全無法\n"
"支援 SSL (<tt>無 SSL</tt>)，允許非 SSL 和 SSL 存取兩者 (<tt>允許的</tt>)，\n"
"或只接受透過 SSL 加密的連線 (<tt>必要的</tt>)。\n"
" </p>\n"

#. ssl options dialog help 3/4
#: src/include/http-server/helps.rb:157
msgid ""
"<p>Choose an appropriate option of the table and click <b>Edit</b> to change "
"the option.\n"
"To add a new option, click <b>Add</b>. To remove an option, select it and "
"click <b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>請選擇適當的表格選項，並按一下<b>「編輯」</b>變更選項。\n"
"若要新增選項，請按一下<b>「新增」</b>。若要移除選項，請選取它後按一下<b>「刪"
"除」</b>。</p>"

#. ssl options dialog help 3/4 (empty in simple mode)
#: src/include/http-server/helps.rb:162
msgid ""
"<p>The <b>Certificates</b> menu allows \n"
"importing server certificates. <b>Import Server Certificate</b> \n"
"allows use of a special purpose certificate. \n"
"<b>Use Common Certificate</b> configures usage of the\n"
"common certificate issued for this host.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>憑證</b>功能表允許您\n"
"匯入伺服器憑證。<b>匯入伺服器憑證</b>\n"
"允許使用特殊用途的憑證。\n"
"<b>使用公用憑證</b>可設定使用\n"
"為此主機所簽發的公用憑證。</p>\n"

#. ssl options dialog help 4/4
#: src/include/http-server/helps.rb:171
msgid ""
"<p><b>Note:</b> If you enable use of SSL for a host, the <tt>mod_ssl</tt> \n"
"module should be loaded by the server.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>注意事項：</b>如果您啟用主機的 SSL，<tt>mod_ssl</tt> \n"
"模組應該由伺服器載入。</p>\n"

#. new host dialog help 1/3
#: src/include/http-server/helps.rb:175
msgid ""
"<p><b><big>New Host</big></b><br>\n"
"This dialog allows you to enter a basic information about a new virtual host."
"</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>新主機</big></b><br>\n"
"此對話方塊允許您輸入新虛擬主機的基本資訊。</p>"

#. new host dialog help 2/3
#: src/include/http-server/helps.rb:179
msgid ""
"<p><b>Server Identification</b> specifies the content and\n"
"the presentation of the the new virtual host. <b>Server Name</b> is the DNS "
"name returned as a part\n"
"of the HTTP headers of the server response. <b>Server Contents Root</b>\n"
"is an absolute path to a directory containing all documents provided by\n"
"this virtual host. <b>Administrator E-Mail</b> allows setup of an e-mail\n"
"address for feedback about this host.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>「伺服器識別」</b>指定\n"
"新虛擬主機的內容與簡報。<b>「伺服器名稱」</b>是傳回做為伺服器回應之 HTTP \n"
"標頭一部份的 DNS 名稱。<b>「伺服器內容根目錄」</b>\n"
"是一個目錄的絕對路徑，該目錄包含這個虛擬主機提供的\n"
"所有文件。<b>「管理員電子郵件」</b>允許設定與此主機\n"
"相關回饋的電子郵件位址。</p>\n"

#. new host dialog help 3/3
#: src/include/http-server/helps.rb:188
msgid ""
"<p><big><b>Server Resolution</b></big><br>\n"
"Apache2 must be able to determine which virtual host\n"
"settings it should use to create a response for an HTTP request. \n"
"There are two basic approaches. If using HTTP headers\n"
"from the incoming request, the server looks up the host name specified by\n"
"the HTTP request headers. The other possibility is to determine the virtual "
"host\n"
"by the IP address used by the client when connecting to the server.\n"
"If you plan to configure SSL-based vhost, use <b>Resolution via IP address</"
"b>\n"
"Consult the Apache2 manual for further details.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big><b>伺服器解析</b></big><br>\n"
"Apache2 必須可以決定它應該用來建立 HTTP 要求之回應的\n"
"虛擬主機設定。\n"
"共有兩種基本方法。如果使用來自內送要求\n"
"的 HTTP 標頭，伺服器會查詢 HTTP 要求標頭所指定的\n"
"主機名稱。其他可能性是以連線伺服器時用戶端所用的\n"
"IP 位址來決定虛擬主機。\n"
"如果您計劃設定一個基於 SSL 的虛擬主機，請用<b>透過 IP 位址解析</b>。\n"
"請參閱 Apache2 手冊以取得進一步詳細資料。</p>\n"

#. advanced new host dialog 1/5
#: src/include/http-server/helps.rb:200
msgid ""
"<p><b><big>Details for New Host</big></b><br>\n"
"This dialog allows you to specify additional information about a new virtual "
"host.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>新主機的詳細資料</big></b><br>\n"
"這個對話方塊能讓您指定擬主機的其他相關資訊。</p>"

#. advanced new host dialog 2/5
#: src/include/http-server/helps.rb:204
msgid ""
"<p>Select <b>Enable CGI Support</b>\n"
"to run CGI scripts in the path in <b>CGI Directory Path</b> using the alias "
"<tt>/cgi-bin/</tt>.</p>"
msgstr ""
"<p>選取<b>「啟用 CGI 支援」</b>\n"
"，使用別名 <tt>/cgi-bin/</tt>在 <b>CGI 目錄路徑</b>的路徑中，執行 CGI 程序"
"檔。</p>"

#. advanced new host dialog 3/5
#: src/include/http-server/helps.rb:208
msgid ""
"<p>For HTTPS access to this virtual host, select <b>Enable SSL Support</b>.\n"
"\n"
"Then enter the path for the certificate file in <b>Certificate File\n"
"Path</b>.This option is only available for IP-based vhosts.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若利用 HTTPS 存取此虛擬主機，請選取<b>啟用 SSL 支援</b>。\n"
"\n"
"接著在<b>憑證檔案路徑</b>中，輸入憑證檔案的路徑。\n"
"這個選項僅適用基於 IP 的虛擬機器。</p>\n"

#. advanced new host dialog 4/5
#: src/include/http-server/helps.rb:215
msgid ""
"<p>In <b>Directory Index</b>, enter a space-separated list of files that "
"Apache should look for and provide when a URL for a directory (one that ends "
"in <tt>/</tt>) is requested.  The first matching file found is provided.</p>"
msgstr ""
"<p>請在<b>「目錄索引」</b>中，輸入以空格區隔的檔案清單，以便在需要目錄的 URL "
"(以 <tt>/</tt> 為結尾) 時，由 Apache 搜尋並提供清單。將提供第一支符合的檔案。"
"</p>"

#. advanced new host dialog 5/5
#: src/include/http-server/helps.rb:219
msgid ""
"<p><b>Public HTML</b>\n"
"\n"
"enables access to <tt>.public_html</tt> directories of all users.</p>"
msgstr ""
"<p><b>公用 HTML</b>\n"
"\n"
"可存取所有使用者的 <tt>.public_html</tt> 目錄。</p>"

#. Convert a Listen string to an item for table. Splits by the colon.
#.
#. @param [String] arg		the Listen string
#. @param [Fixnum] id		the id of this item
#. @return [Yast::Term]		term for the table
#. translators: all network addresses Listen type
#. translators: all network addresses Listen type
#. translators: all network addresses Listen type
#. translators: Listen type for all addresses;
#. translators: all network addresses Listen type
#. translators: all network addresses Listen type
#: src/include/http-server/routines.rb:59 src/modules/HttpServerWidgets.rb:2360
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2362 src/modules/HttpServerWidgets.rb:2376
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2380 src/modules/HttpServerWidgets.rb:3256
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3261
msgid "All Addresses"
msgstr "所有位址"

#. Sequention used for determining on which ip adresses and port apache2 will listen and if firewall is enebled
#. whether to open firewall on this port.
#. @return [Symbol] (`back, `abort, `next)
#: src/include/http-server/wizard-dialog.rb:24
msgid "HTTP Server Wizard (1/5)--Network Device Selection"
msgstr "HTTP 伺服器精靈 (1/5)--網路裝置選取"

#: src/include/http-server/wizard-dialog.rb:41
msgid "Network Device Selection"
msgstr "網路裝置選項"

#. Sequence to choose some script language modules
#. @return [Symbol] (`back, `abort, `next)
#: src/include/http-server/wizard-dialog.rb:125
msgid "HTTP Server Wizard (2/5)--Modules"
msgstr "HTTP 伺服器精靈 (2/5)--模組"

#: src/include/http-server/wizard-dialog.rb:130
msgid "Modules"
msgstr "模組"

#. y2milestone("Ruby support %1", enable_ruby);
#. create list of all standard modules
#. create temporary list of maps from modules
#. translators: list of known and unknown modules
#. translators: server module status unknown
#. do not shellescape as it is multiple files, see above. No shell injection possible.
#: src/include/http-server/wizard-dialog.rb:167
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:354
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3004 src/modules/HttpServerWidgets.rb:3014
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3015 src/modules/HttpServerWidgets.rb:3024
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3169
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/include/http-server/wizard-dialog.rb:168
msgid "0"
msgstr "0"

#. Sequence to configure default host parameters
#. @return [Symbol] (`back, `abort, `next)
#: src/include/http-server/wizard-dialog.rb:186
msgid "HTTP Server Wizard (3/5)--Default Host"
msgstr "HTTP 伺服器精靈 (3/5)--預設主機"

#. Sequence to cunfigure virtual hosts (add, remove, edit) and to change default host status
#. @return [Symbol] (`back, `abort, `next)
#: src/include/http-server/wizard-dialog.rb:258
msgid "HTTP Server Wizard (4/5)--Virtual Hosts"
msgstr "HTTP 伺服器精靈 (4/5)--虛擬主機"

#. Sequence to configure whether apache2 starts on boot or not (manually). Here is possible
#. save all settings and exit or start expert configuration.
#. @return [Symbol] (`back, `abort, `next)
#: src/include/http-server/wizard-dialog.rb:289
msgid "HTTP Server Wizard (5/5)--Summary"
msgstr "HTTP 伺服器精靈 (5/5)--摘要"

#. translators: initialization dialog message
#: src/include/http-server/wizards.rb:202
msgid "Initializing ..."
msgstr "正在啟始化..."

#. translators: command line help for HTTP server module
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:37
msgid "Configuration of HTTP server (Apache2)"
msgstr "HTTP 伺服器 (Apache2) 的組態"

#. translators: help text for configure command line action
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:46
msgid "Configure host settings"
msgstr "設定主機設定"

#. translators: help text for modules command line action
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:56
msgid "Configure the Apache2 server modules"
msgstr "設定 Apache2 伺服器模組"

#. translators: help text for listen command line action
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:66
msgid "Set up the ports and network addresses where the server should listen."
msgstr "設定伺服器應傾聽的埠和網路位址。"

#: src/lib/http-server/clients/main.rb:75
msgid "Configure virtual hosts"
msgstr "設定虛擬主機"

#: src/lib/http-server/clients/main.rb:82
msgid "Enable or disable wizard mode."
msgstr "啟用或停用精靈模式。"

#. translators: help text for servername option (configure command line action)
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:93
msgid "Server name, for example, www.example.com"
msgstr "例如，伺服器名稱 www.example.com"

#. translators: help text for serveradmin option (configure command line action)
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:100
msgid "E-mail address of the server administrator"
msgstr "伺服器管理員的電子郵件地址"

#. translators: help text for documentroot option (configure command line action)
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:107
msgid "Directory where the documents of the server are stored"
msgstr "儲存伺服器文件的目錄"

#. translators: help text for host option (configure command line action)
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:114
msgid "Name of the host to configure."
msgstr "要設定的主機名稱。"

#. translators: help text for add subcommand (listen command line action)
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:122
msgid "Add a new listen entry ([address:]port)"
msgstr "新增傾聽項目 ([位址:]連接埠)"

#. translators: help text for delete subcommand (listen command line action)
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:130
msgid "Delete an existing listen entry ([address:]port)"
msgstr "刪除現有的傾聽項目 ([位址:]連接埠)"

#. translators: help text for list subcommand (listen command line action)
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:136
msgid "List configured entries"
msgstr "列出已設定組態的項目"

#. translators: help text for enable subcommand (modules command line action)
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:144
msgid "Comma-separated list of modules to enable"
msgstr "要啟用之以逗號分隔的模組清單"

#. translators: help text for disable subcommand (modules command line action)
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:152
msgid "Comma-separated list of modules to disable"
msgstr "要停用之以逗號分隔的模組清單"

#: src/lib/http-server/clients/main.rb:156
msgid "Create new virtual host"
msgstr "建立新的虛擬主機"

#: src/lib/http-server/clients/main.rb:159
msgid "Delete existing virtual host"
msgstr "刪除現有的虛擬主機"

#: src/lib/http-server/clients/main.rb:163
msgid "Set selected virtual host as default host"
msgstr "將選取的虛擬主機設為預設主機"

#: src/lib/http-server/clients/main.rb:167
msgid "Set wizard mode \"on\" or \"off\"."
msgstr "將精靈模式設定為「開啟」或「關閉」。"

#. translators: error message in configure command line action
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:239
msgid "Configured host not specified"
msgstr "未指定已設定組態的主機"

#. translators: error message in configure command line action
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:243
msgid "Only existing hosts can be specified as the host to configure"
msgstr "只能將現有主機指定為要設定的主機"

#. translators: popup error message when validate servername
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:276 src/modules/HttpServerWidgets.rb:850
msgid "Invalid server name."
msgstr "無效的伺服器名稱。"

#: src/lib/http-server/clients/main.rb:289
msgid "Invalid server admin."
msgstr "無效的伺服器管理員。"

#: src/lib/http-server/clients/main.rb:312
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:501
msgid "Validate error "
msgstr "驗證錯誤"

#. translators: heading for the "modules list" command line action output
#. please, try to align the texts if possible.
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:340
msgid ""
"Status \tModule\n"
"=================="
msgstr ""
"狀態 \t模組\n"
"=================="

#. translators: server module status
#. if ((mod["default"]:"0" == "1") && (!contains(modules, name))) YaST::HTTPDData::ModifyModuleList ([name], true);
#. translators: server module status
#. string status = (string) select( (term) UI::QueryWidget( `id(`modules), `Item(ci) ), 2, _("Enabled") );
#. string name = (string) select( (term) UI::QueryWidget( `id(`modules), `Item(ci) ), 1, nil );
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:351
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3031 src/modules/HttpServerWidgets.rb:3054
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3101 src/modules/HttpServerWidgets.rb:3110
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3113 src/modules/HttpServerWidgets.rb:3117
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3146
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#. translators: server module status
#. translators: server module status
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:353
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3033 src/modules/HttpServerWidgets.rb:3111
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3133
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#. translators: heading for the "listen list" command line action output
#. please, try to align the texts if possible.
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:377
msgid "Listen Statements:"
msgstr "傾聽陳述式："

#: src/lib/http-server/clients/main.rb:383
msgid "All interfaces"
msgstr "所有介面"

#. FIXME:  check, if new address and port are correct values (if address is from machine's interfaces)
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:417
msgid "Can use only existing interfaces"
msgstr "只能使用現有介面"

#. translators: error message in "listen add" command line action
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:424
#, ycp-format
msgid "The listen statement '%1' is already configured."
msgstr "傾聽陳述式 '%1' 已完成設定。"

#. translators: error message in "listen delete" command line action
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:439
msgid "Can remove only existing listeners"
msgstr "只能移除現有傾聽項"

#. check the command to be present exactly once
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:461
msgid "Hosts list:"
msgstr "主機清單："

#. create
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:472
msgid "Some parameter missing"
msgstr "某個參數遺失"

#. remove and setdefault
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:521
msgid "Argument can be only existing host"
msgstr "引數只能是現有主機"

#. popup - it is already the default host
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:527
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1289
msgid "The host is already default."
msgstr "主機已經是預設主機。"

#. remove the old non-default host
#. translators: popup error message - default host cannot be deleted
#: src/lib/http-server/clients/main.rb:560
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1207
msgid "Cannot delete the default host."
msgstr "無法刪除預設主機。"

#. HttpServer read dialog caption
#: src/modules/HttpServer.rb:147
msgid "Initializing HTTP Server Configuration"
msgstr "正在啟始化 HTTP 伺服器組態"

#. translators: progress stage
#: src/modules/HttpServer.rb:158
msgid "Check the environment"
msgstr "檢查環境"

#. translators: progress stage
#: src/modules/HttpServer.rb:160
msgid "Read Apache2 configuration"
msgstr "讀取 Apache2 組態"

#. translators: progress stage
#: src/modules/HttpServer.rb:162
msgid "Read network configuration"
msgstr "讀取網路組態"

#. translators: progress step
#: src/modules/HttpServer.rb:166
msgid "Checking the environment..."
msgstr "正在檢查環境..."

#. translators: progress step
#: src/modules/HttpServer.rb:168
msgid "Reading Apache2 configuration..."
msgstr "正在讀取 Apache2 組態..."

#. translators: progress step
#: src/modules/HttpServer.rb:170
msgid "Reading network configuration..."
msgstr "正在讀取網路組態..."

#. translators: progress finished
#. on();
#. translators: progress step
#. translators: progress step 3/3, finished
#. translators: progress finished
#: src/modules/HttpServer.rb:172 src/modules/HttpServer.rb:395
#: src/modules/HttpServer.rb:424 src/modules/HttpServer.rb:486
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. notification about package needed 1/2
#: src/modules/HttpServer.rb:201
#, ycp-format
msgid ""
"<p>To configure the HTTP server, the <b>%1</b> packages must be installed.</"
"p>"
msgstr "<p>若要設定 HTTP 伺服器組態，必須安裝 <b>%1</b> 套件。</p>"

#. notification about package needed 2/2
#: src/modules/HttpServer.rb:205
msgid "<p>Do you want to install it now?</p>"
msgstr "<p>現在要安裝它嗎？</p>"

#. translators: error popup before aborting the module
#: src/modules/HttpServer.rb:211
#, ycp-format
msgid ""
"The package %1 is not available.\n"
"\n"
"Configuration cannot continue\n"
"\n"
"without installing the package."
msgstr ""
"無法使用套件 %1。\n"
"\n"
" 未安裝套件，組態\n"
" \n"
"就無法繼續。"

#. translators: error message, %1 is the file name of expected configuration file
#. translators: warning message, %1 is the file name of expected configuration file
#: src/modules/HttpServer.rb:239 src/modules/HttpServer.rb:263
#, ycp-format
msgid "The configuration file '%1' does not exist."
msgstr "組態檔 '%1' 不存在。"

#. off();
#: src/modules/HttpServer.rb:295
msgid "There is no DNS server running on this machine."
msgstr "這台機器上沒有執行 DNS 伺服器。"

#. HttpServer write dialog caption
#: src/modules/HttpServer.rb:410
msgid "Saving HTTP Server Configuration"
msgstr "正在儲存 HTTP 伺服器組態"

#. translators: progress stage 1/2
#: src/modules/HttpServer.rb:414
msgid "Write the Apache2 settings"
msgstr "寫入 Apache2 設定"

#. translators: progress stage 2/2
#: src/modules/HttpServer.rb:416
msgid "Save the Apache2 service status"
msgstr "儲存 Apache2 服務狀態"

#. translators: progress step 1/3
#: src/modules/HttpServer.rb:420
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在寫入設定..."

#. translators: progress step 2/3
#: src/modules/HttpServer.rb:422
msgid "Saving the Apache2 service status..."
msgstr "正在儲存 Apache2 服務狀態…"

#. Install required RPMs for modules
#: src/modules/HttpServer.rb:435
#, ycp-format
msgid ""
"The enabled modules require\n"
"installation of some of these additional packages:\n"
"%1\n"
"Install them now?\n"
msgstr ""
"啟用的模組需要\n"
"安裝一些其他套件：\n"
"%1\n"
"要現在安裝它們嗎？\n"

#. translators: warning in autoyast loading the configuration description.
#: src/modules/HttpServer.rb:541
msgid "Module description does not have a name specified, ignoring."
msgstr "模組描述未指定名稱，略過。"

#. translators: warning in autoyast loading the configuration description.
#: src/modules/HttpServer.rb:553
#, ycp-format
msgid "Unknown change of a module for autoinstallation: %1"
msgstr "模組的自動安裝遭到不明的變更：%1"

#. translators: warning in autoyast loading the configuration description.
#: src/modules/HttpServer.rb:572
#, ycp-format
msgid ""
"Default value for module %1 does not match.\n"
"This can cause inconsistent module configuration."
msgstr ""
"模組 %1 的預設值不相符。\n"
"如此會導致模組組態不一致。"

#. translators: error in autoyast loading the configuration description.
#: src/modules/HttpServer.rb:587
msgid "Listen statement without port found."
msgstr "找到不含埠的傾聽陳述式。"

#. "Listen on " information (interfaces, port)
#: src/modules/HttpServer.rb:721
msgid "<h3>Listen On</h3>"
msgstr "<h3>傾聽</h3>"

#. "Default host" information
#: src/modules/HttpServer.rb:741
msgid "<h3>Default Host</h3>"
msgstr "<h3>預設主機</h3>"

#. translators: assiciation server name with document root
#. translators: assiciation server name with document root
#: src/modules/HttpServer.rb:760 src/modules/HttpServer.rb:790
msgid " in "
msgstr " 在 "

#. translators: whether SSL is enabled or disabled
#. translators: whether SSL is enabled or disable
#: src/modules/HttpServer.rb:765 src/modules/HttpServer.rb:794
msgid "enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/modules/HttpServer.rb:765 src/modules/HttpServer.rb:794
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#. the same information as in default host but for other virtual hosts
#: src/modules/HttpServer.rb:769
msgid "<h3>Virtual Hosts</h3>"
msgstr "<h3>虛擬主機</h3>"

#. menu button label
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:65
msgid "&Log Files"
msgstr "記錄檔案(&L)"

#. menu button item
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:68
msgid "Show &Access Log"
msgstr "顯示存取記錄(&A)"

#. menu button item
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:70
msgid "Show &Error Log"
msgstr "顯示錯誤記錄(&E)"

#. table cell description
#. table cell description
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:123 src/modules/HttpServerWidgets.rb:129
msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

#. table cell description
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:136
msgid "Document Root"
msgstr "文件根部"

#. table cell description
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:145
msgid "Server Administrator E-Mail"
msgstr "伺服器管理員電子郵件"

#. table cell description
#. translators: frame title for method of incoming request resolution
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:156 src/modules/HttpServerWidgets.rb:635
msgid "Server Resolution"
msgstr "伺服器解析"

#. translators: radio button for name-based virtual hosts
#. translators: radio button for name-based virtual hosts
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:164 src/modules/HttpServerWidgets.rb:650
msgid "Determine Request Server by HTTP &Headers"
msgstr "依 HTTP 標題決定申請伺服器(&H)"

#. translators: radio button for IP-based virtual hosts
#. translators: radio button for IP-based virtual hosts
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:166 src/modules/HttpServerWidgets.rb:659
msgid "Determine Request Server by Server IP &Address"
msgstr "依伺服器 IP 位址決定申請伺服器(&A)"

#. table cell description
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:173
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#. these are for future use:
#. error message - the entered ip address is not found
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:353
msgid ""
"The IP address is not configured\n"
"on this machine."
msgstr ""
"此機器上尚未設定\n"
"IP 位址。"

#. translators: radio button group label
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:377
msgid "Listen on Ports:"
msgstr "傾聽埠："

#. table header
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:382
msgid "Network Address"
msgstr "網路位址"

#. table header
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:384
msgid "Port"
msgstr "埠"

#. table header: module name
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:412
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. table header: module status
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:414
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. table header: module description
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:416
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. translators: toggle button label
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:424
msgid "&Toggle Status"
msgstr "切換狀態(&T)"

#. translators: add user-defined module button label
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:430
msgid "&Add Module"
msgstr "新增模組(&A)"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:542
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#. translators: text entry
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:548
msgid "&Port:"
msgstr "埠(&P)："

#. translators: multi selection box
#. translators: multi selection box
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:562 src/modules/HttpServerWidgets.rb:3439
msgid "&Listen on Interfaces"
msgstr "傾聽介面(&L)"

#. translators: button to enter expert configuration
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:579
msgid "&HTTP Server Expert Configuration..."
msgstr "HTTP 伺服器進階組態(&H)..."

#. translators: frame title for new hsot identification details
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:602
msgid "Server Identification"
msgstr "伺服器識別"

#. translators: textentry, new host server name
#. translators: textentry to set the host name
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:605 src/modules/HttpServerWidgets.rb:1145
msgid "Server &Name:"
msgstr "伺服器名稱(&N)："

#. translators: textentry, document root for the new host
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:608
msgid "Server &Contents Root:"
msgstr "伺服器內容根部(&C)："

#. translators: textentry, administrator's e-mail for the new host
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:612
msgid "&Administrator E-Mail:"
msgstr "管理員電子郵件(&A)："

#. translators: IP address for the new host
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:639
msgid "VirtualHost"
msgstr "虛擬主機"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:640
msgid "Change VirtualHost ID"
msgstr "變更虛擬主機 ID"

#. translators: frame title for virtual host identification details
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:687
msgid "CGI Options"
msgstr "CGI 選項"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:693
msgid "Enable &CGI for This Virtual Host"
msgstr "啟用此虛擬主機的 CGI(&C)"

#. translators: textentry, certificate file path
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:698
msgid "CGI &Directory Path"
msgstr "CGI 目錄路徑(&D)"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:708
msgid "SSL Support"
msgstr "SSL 支援"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:714
msgid "Enable &SSL Support for This Virtual Host"
msgstr "啟用此虛擬主機的 SSL 支援(&S)"

#. translators: textentry, certificate file path
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:721
msgid "&Certificate File Path"
msgstr "憑證檔案路徑(&C)"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:726
msgid "&Certificate Key File Path"
msgstr "憑證金鑰檔案路徑(&C)"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:734
msgid "Directory Options"
msgstr "目錄選項"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:735
msgid "&Directory Index"
msgstr "目錄索引(&D)"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:739
msgid "Public HTML"
msgstr "公用 HTML"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:740
msgid "Enable &Public HTML"
msgstr "啟用公用 HTML(&P)"

#. translators: popup error message when validate server ip
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:888
msgid "Invalid IP address."
msgstr "無效的 IP 位址。"

#. translators: popup error message when validate server
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:908
msgid "The default host cannot be configured with SSL support."
msgstr "預設主機不能使用 SSL 支援設定。"

#. for apache2.2 ServerName is not forced (if not - hostname will be used)
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:931
msgid "When no server name is defined, the hostname will be used instead."
msgstr "若沒有定義「伺服器」名稱，將使用主機名稱。"

#. translators: popup error message when validate server
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:936
msgid "Server name cannot be empty."
msgstr "伺服器名稱不能是空的。"

#. error message - the entered server name is already configured
#. in another virtual host
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:956
msgid "The server name entered is already configured on another virtual host."
msgstr "輸入的伺服器名稱已設定在其他虛擬主機。"

#. error message - the entered ip address is already
#. configured for another virtual host
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:975
msgid "The IP address is already configured on another virtual host"
msgstr "此 IP 位址已設定在其他虛擬主機上"

#. translators: popup error message when validate ServerAdmin
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:991
msgid "Administrator E-Mail is invalid."
msgstr "管理員電子郵件無效。"

#. menubutton entry, try to keep short
#. menubutton entry, try to keep short
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1038 src/modules/HttpServerWidgets.rb:1082
msgid "&Reload HTTP Server"
msgstr "重新載入 HTTP 伺服器(&R)"

#. menubutton entry, try to keep short
#. menubutton entry, try to keep short
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1043 src/modules/HttpServerWidgets.rb:1087
msgid "Save Settings and Re&start HTTP Server"
msgstr "儲存設定並重新啟動 HTTP 伺服器(&S)"

#. translators: popup description on changing the default host
#. the old default host is changed to a virtual one, but it may
#. miss some needed information. the popup asks to set them.
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1131
msgid ""
"The current default host will be replaced by \n"
"the new host and will become a virtual host.\n"
"\n"
"However, the current default host does not have\n"
"the IP address or the server name specified.\n"
"Therefore, it is not possible to use it as \n"
"a virtual host. Verify the suggested values below \n"
"and click OK to continue with the default host\n"
"switch. Otherwise click Cancel not to change\n"
"the default host.\n"
msgstr ""
"會用新的主機取代目前的預設主機，\n"
"同時目前的預設主機會成為虛擬主機。\n"
"\n"
"然而，目前的預設主機未\n"
"指定 IP 位址或伺服器名稱。\n"
"因此，無法使用它來作為\n"
"虛擬主機。確認以下的建議值，\n"
"並按一下「確定」繼續執行預設主機\n"
"切換。否則，請按一下「取消」，而不要變更\n"
"預設主機。\n"

#. translators: textentry to set the host IP address
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1148
msgid "Server &IP Address:"
msgstr "伺服器 IP 位址(&I)："

#. message popup
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1211
msgid "Delete selected host?"
msgstr "要刪除選取的主機嗎？"

#. menu button label
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1345
msgid "Set as De&fault"
msgstr "設定為預設(&F)"

#. options = add(options, $["VALUE":newlist]);
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1604
msgid "Choose Document Root"
msgstr "選擇文件根部"

#. translators: error popup
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1627
msgid "Administrator E-Mail cannot be empty."
msgstr "管理員電子郵件不能是空的。"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1674
msgid "All addresses (*)"
msgstr "所有位址 (*)"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1679
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP 位址"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1681
msgid "ServerName"
msgstr "伺服器名稱"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1768
msgid "Name for VirtualHost ID cannot be empty."
msgstr "虛擬主機的辨識名稱不可為空白。"

#. regexp matches '*' and '*:80'
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1783
msgid ""
"To use name-based virtual hosting,\n"
"you must designate the IP address on the server\n"
"that will be accepting requests for the hosts.\n"
"Also * for all addresses and *:port are acceptable."
msgstr ""
"要使用基於名稱的虛擬主機，\n"
"您必須在伺服器上指定主機所接受的\n"
"IP 位址。\n"
"可以用 * 代表所有位址，也可使用 *:埠號。"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1819
#, ycp-format
msgid "Master Zone %1"
msgstr "主要區域 %1"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1837
#, ycp-format
msgid "Record %1 already exists in zone %2."
msgstr "記錄 %1 已經存在於區域 %2中。"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1845 src/modules/HttpServerWidgets.rb:1890
msgid "DNS Settings"
msgstr "DNS 設定"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1849
msgid "Add to Zone"
msgstr "新增到區域"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1894
msgid "Zone Name"
msgstr "區域名稱"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1895
msgid "Create New Zone"
msgstr "建立新區域"

#. disable using SSL for name-based virtual host
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1986
msgid "CGI Directory"
msgstr "CGI 目錄"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:1993
msgid "Choose Certificate File"
msgstr "選擇憑證檔案"

#. translators: error popup
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2004
msgid "Enter the certificate file."
msgstr "輸入憑證檔案。"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2010
msgid "Choose Certificate Key File"
msgstr "選擇證書金鑰檔案"

#. translators: error popup
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2021
msgid "Enter the key file."
msgstr "輸入金鑰檔案。"

#. translators: dialog to set *.pem file with certificate
#. translators: dialog to set *.pem file with certificate
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2157 src/modules/HttpServerWidgets.rb:2195
msgid "Select Certificate"
msgstr "選取憑證"

#. translators: error message un failed certificate import
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2187
#, ycp-format
msgid ""
"Cannot import certificate\n"
"%1"
msgstr ""
"無法匯入憑證\n"
"%1"

#. translators: combo box label for list of configured IPs
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2394
msgid "Network &Address:"
msgstr "網路位址(&A)："

#. translators: error message when validating Listen statement
#. translators: popup error
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2439 src/modules/HttpServerWidgets.rb:3407
msgid "Invalid port number."
msgstr "無效的埠號。"

#. translators: table entry text for name-based vhosts
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2905
msgid "Resolution via HTTP Headers"
msgstr "透過 HTTP 標題解析"

#. translators: table entry text for IP-based vhosts
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:2908
msgid "Resolution via IP Address Used"
msgstr "透過使用的 IP 位址進行解析"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3072
msgid "Modules dependency problem"
msgstr "模組相依性問題"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3074
msgid "requires"
msgstr "需要"

#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3076
msgid "Enable required module or disable first one."
msgstr "啟用需要的模組或停用第一個。"

#. translators: combo box for selsect module from installed unknown modules
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3182
msgid "New Module &Name:"
msgstr "新模組名稱(&N)："

#. translators: error message
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3200
msgid "A name for the module to add is required."
msgstr "需要有要新增的模組名稱。"

#. translators: error message
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3203
msgid "The module is already in the list."
msgstr "模組已經在清單中。"

#. FIXME: CreateListen error reporting
#. translators: error message for adding a new Listen statement
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3266
#, ycp-format
msgid "The entry '%1' already exists."
msgstr "已有項目 '%1'。"

#. translators: error message
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3287
msgid ""
"The list of the ports to which the server should\n"
"listen cannot be empty."
msgstr ""
"伺服器應傾聽的埠清單\n"
"不能是空白。"

#. translators: popup error - multi selection box with server network adresses
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3458
msgid "At least one interface must be selected."
msgstr "至少必須選取一個介面。"

#. translators: checkbox - support for php script language
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3480
msgid "Enable &PHP Scripting"
msgstr "啟用 &PHP 腳本"

#. translators: checkbox - support for perl script language
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3488
msgid "Enable P&erl Scripting"
msgstr "啟用 Perl 程序檔執行(&E)"

#. translators: checkbox - support for python script language
#: src/modules/HttpServerWidgets.rb:3496
msgid "Enable P&ython Scripting"
msgstr "啟用 Python 程序檔執行(&Y)"

#. illegal keys in vhost
#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:670 src/modules/YaPI/HTTPD.pm:753
#, perl-format
msgid "Illegal key in virtual host '%s'."
msgstr "虛擬主機「%s」中含有不合法的金鑰。"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:739
#, perl-format
msgid "Internal Error: Data must be an array ref and not %s."
msgstr "內部錯誤： 資料必須為 ref 陣列，且非 %s。"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:764
msgid "Illegal host ID."
msgstr "不合法的主機 ID。"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:786
msgid "Host ID already exists"
msgstr "主機 ID 已存在"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:825
msgid "can not delete default host"
msgstr "無法刪除預設主機"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:846
msgid "Host ID not found"
msgstr "找不到主機 ID"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1260
msgid "illegal port"
msgstr "不合法埠"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1277
msgid "writing the firewall rules failed"
msgstr "寫入防火牆規則失敗"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1324
msgid "listen value to delete not found"
msgstr "找不到要刪除的傾聽值"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1577 src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1625
#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1670 src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1753
#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1797
msgid "Unable to fetch a host with the specified ID."
msgstr "無法以指定的 ID 來取得主機。"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1586 src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1633
#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1680
msgid "Corrupt PEM data."
msgstr "毀損的 PEM 資料。"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1760
msgid "No certificate key file configured for this host ID."
msgstr "沒有為此主機 ID 設定的憑證金鑰檔案。"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1769
msgid "Parsing the key file failed."
msgstr "分析金鑰檔案失敗。"

#: src/modules/YaPI/HTTPD.pm:1802
msgid "No CA certificate file configured for this host ID."
msgstr "沒有為此主機 ID 設定的 CA 憑證檔案。"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:15
msgid "Provides access control based on client host name, IP address, etc."
msgstr "依據用戶端主機名稱、IP 位址等提供存取控制。"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:23
msgid "Executing CGI scripts based on media type or request method"
msgstr "依據媒體類型或申請方法執行 CGI 程序檔"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:32
msgid ""
"Mapping different parts of the host file system in the document tree and for "
"URL redirection"
msgstr "映射文件樹中主機檔案系統中的不同部分，並用於 URL 重新導向"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:47
msgid "Basic authentication"
msgstr "基本驗證"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:56
msgid "User authentication using text files"
msgstr "使用文字檔進行使用者驗證"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:64
msgid "User Authorization"
msgstr "使用者授權"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:72
msgid "Group authorization using plaintext files"
msgstr "使用純文字檔的群組授權"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:81
msgid "User authentication using DBM files"
msgstr "使用 DBM 檔進行使用者驗證"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:96
msgid ""
"Generates directory indices, automatically, similar to the Unix ls command"
msgstr "自動產生目錄索引，與 Unix ls 指令類似"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:117
msgid "Execution of CGI scripts"
msgstr "執行 CGI 程序檔"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:128
msgid "Provides for trailing slash redirects and serving directory index files"
msgstr "提供給末尾斜線重新導向及服務目錄索引檔"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:137
msgid "Modifies the environment passed to CGI scripts and SSI pages"
msgstr "修改傳送到 CGI 程序檔和 SSI 頁面的環境"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:147
msgid "Generation of Expires HTTP headers according to user-specified criteria"
msgstr "根據使用者指定的準則產生過期 HTTP 標題"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:162
msgid "Server-parsed HTML documents (Server Side Includes)"
msgstr "伺服器分析的 HTML 文件 (包括伺服器端)"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:176
msgid "Logging of the requests made to the server"
msgstr "記錄對伺服器提出的要求"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:188
msgid ""
"Associates the requested file name's extensions with the file's behavior and "
"content"
msgstr "在所要求檔案的副檔名與檔案行為和內容之間建立關聯"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:213
msgid "Provides for content negotiation"
msgstr "提供給內容協議"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:223
msgid ""
"Allows the setting of environment variables based on characteristics of the "
"request"
msgstr "允許依據要求的特性設定環境變數"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:234
msgid "Provides information about server activity and performance"
msgstr "提供伺服器活動和效能的相關資訊"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:242
msgid "Allows CGI scripts to run as a specified user and group"
msgstr "允許以指定的使用者和群組身分執行 CGI 程序檔"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:253
msgid "User-specific directories"
msgstr "使用者特定目錄"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:261
msgid "Sends files that contain their own HTTP headers"
msgstr "傳送包含檔案本身 HTTP 標題的檔案"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:267
msgid "Allows \"anonymous\" user access to authenticated areas"
msgstr "允許「匿名」使用者存取驗證的區域"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:288
msgid "User authentication using MD5 Digest Authentication"
msgstr "使用 MD5 摘要驗證的使用者驗證"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:303
msgid ""
"Allows an LDAP directory to be used to store the database for HTTP Basic "
"authentication"
msgstr "允許使用 LDAP 目錄儲存 HTTP 基本驗證的資料庫"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:321 src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:496
msgid "Content cache keyed to URIs"
msgstr "URI 主要的內容快取"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:338
msgid "Specify character set translation or recoding"
msgstr "指定字元集轉譯或重新編碼"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:348
msgid "Distributed Authoring and Versioning (WebDAV) functionality"
msgstr "分散式編輯和版本設定 (WebDAV) 功能"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:363
msgid "File system provider for mod_dav"
msgstr "mod_dav 的檔案系統提供者"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:374
msgid "Compress content before it is delivered to the client"
msgstr "先壓縮內容，再將該內容傳遞到用戶端"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:393
msgid "Content cache storage manager keyed to URIs"
msgstr "URI 主要的內容快取儲存管理員"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:406
msgid "A simple echo server to illustrate protocol modules"
msgstr "說明通訊協定模組的簡單回應伺服器"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:414
msgid ""
"Pass the response body through an external program before delivery to the "
"client"
msgstr "透過外部程式傳送回應內文，再傳遞到用戶端"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:427
msgid "Caches a static list of files in memory"
msgstr "快取記憶體中之檔案的靜態清單"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:437
msgid "Customization of HTTP request and response headers"
msgstr "自訂 HTTP 申請和回應標題"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:450
msgid "Server-side image map processing"
msgstr "伺服器端影像映射處理"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:461
msgid "Provides a comprehensive overview of the server configuration"
msgstr "提供全面的伺服器組態綜覽"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:470
msgid ""
"LDAP connection pooling and result caching services for use by other LDAP "
"modules"
msgstr "其他 LDAP 模組使用的 LDAP 連接池和結果快取服務"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:490
msgid "Logging of input and output bytes per request"
msgstr "記錄每個申請的輸入和輸出位元組"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:510
msgid ""
"Determines the MIME type of a file by looking at a few bytes of its contents"
msgstr "查看檔案內容的一些位元組，以判斷該檔案的 MIME 類型"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:519
msgid "HTTP/1.1 proxy/gateway server"
msgstr "HTTP/1.1 代理/閘道伺服器"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:567
msgid "AJP support module for mod_proxy"
msgstr "mod_proxy 的 AJP 支援模組"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:574
msgid "mod_proxy extension for CONNECT request handling"
msgstr "CONNECT 申請處理的 mod_proxy 延伸"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:581
msgid "FTP support module for mod_proxy"
msgstr "mod_proxy 的 FTP 支援模組"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:587
msgid "HTTP support module for mod_proxy"
msgstr "mod_proxy 的 HTTP 支援模組"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:593
msgid ""
"Provides a rule-based rewriting engine to rewrite requested URLs on the fly"
msgstr "提供以規則為基礎的重新寫入引擎，以即時重新寫入申請的 URL"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:620
msgid "Attempts to correct mistaken URLs that users might have entered"
msgstr "嘗試更正使用者可能輸錯的 URL"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:629
msgid ""
"Strong cryptography using the Secure Sockets Layer (SSL) and Transport Layer "
"Security (TLS) protocols"
msgstr ""
"使用 Secure Sockets Layer (SSL) 和 Transport Layer Security (TLS) 通訊協定的"
"增強式加密"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:669
msgid ""
"Provides an environment variable with a unique identifier for each request"
msgstr "為每個申請提供具有唯一識別碼的環境變數"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:675
msgid "Clickstream logging of user activity on a site"
msgstr "網站上使用者活動的 Clickstream 記錄"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:695
msgid "Provides support for dynamically configured mass virtual hosting"
msgstr "為動態設定的大量虛擬主機提供支援"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:712
msgid "Provides support for PHP dynamically generated pages"
msgstr "對動態產生的 PHP 頁面提供支援"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:718
msgid "Provides support for Perl dynamically generated pages"
msgstr "為 Perl 動態產生的頁面提供支援"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:724
msgid "Provides support for Python dynamically generated pages"
msgstr "為 Python 動態產生的頁面提供支援"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:730
msgid "Provides support for AppArmor subprocess confinement within apache"
msgstr "為 apache 內的 AppArmor 子程序限制提供支援"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:736 src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:743
msgid "Provides support for subversion"
msgstr "提供 subversion 支援"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:750
msgid "Session support"
msgstr "工作階段支援"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:756
msgid "Cookie based session support"
msgstr "基於 Cookie 的工作階段支援"

#: src/modules/YaPI/HTTPDModules.pm:763
msgid "DBD/SQL based session support"
msgstr "基於 DBD/SQL 的工作階段支援"

#: src/modules/YaST/httpdUtils.pm:22
msgid "Host not found"
msgstr "找不到主機"

#: src/modules/YaST/httpdUtils.pm:58
#, perl-format
msgid "Illegal '%s' parameter"
msgstr "不適用的「%s」參數"

#: src/modules/YaST/httpdUtils.pm:62
msgid "ssl together with \"virtual by name\" is not possible"
msgstr "無法在「依名稱虛擬化」時加入 ssl"

#~ msgid "hostid not found"
#~ msgstr "找不到 hostid"

#~ msgid "Disable Apache2 service"
#~ msgstr "停用 Apache2 服務"

#~ msgid "Disabling Apache2 service..."
#~ msgstr "正在停用 Apache2 服務..."

#~ msgid "HTTP &Service"
#~ msgstr "HTTP 服務(&S)"

#~ msgid "Start Apache2 Server When Booting"
#~ msgstr "開機時啟動 Apache2 伺服器"

#~ msgid "Start Apache2 Server Manually"
#~ msgstr "手動啟動 Apache2 伺服器"

#~ msgid "Open &Firewall for Selected Ports"
#~ msgstr "開啟選取埠上的防火牆(&F)"

#~ msgid ""
#~ "<p>When the firewall is enabled, you can check whether to enable Apache2 "
#~ "ports on the firewall.</p>"
#~ msgstr "<p>當啟用防火牆時，您可以選擇是否要在防火牆啟用 Apache2 埠。</p>"

#~ msgid "IP Adresses"
#~ msgstr "IP 位址"
